65 歳翁不滿人鏈太嘈 鎅刀傷女教師 獲輕判囚 2 月 官：在特別情況犯案

以前係This is China
而家係This is HK

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

大埔人 今晚 20.30
阮鄭夢芹
和你拖

香港法官有撚用

屌你老母 呢幾個月既義士都係特別情況下犯案啦